{"id":100,"date":"2025-03-03T22:40:49","date_gmt":"2025-03-03T22:40:49","guid":{"rendered":"https:\/\/ricsacr.com\/?page_id=100"},"modified":"2025-09-19T01:30:56","modified_gmt":"2025-09-19T01:30:56","slug":"100-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/100-2\/","title":{"rendered":"Residencias"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-xqu2tyon alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-zdhywfrr uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Exhibici\u00f3n de Residencias<\/h2><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Explora nuestros \u00faltimos logros e innovaciones en construcci\u00f3n residencial, donde damos vida a dise\u00f1os visionarios con precisi\u00f3n y excelencia.<\/p><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-qfqyx0yp\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-novkvdnw\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-nascuqo7 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/playa-grande-project-2\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/1e247474-2689-4c3b-a224-953290ca18dc-1024x768.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/1e247474-2689-4c3b-a224-953290ca18dc.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/1e247474-2689-4c3b-a224-953290ca18dc.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/1e247474-2689-4c3b-a224-953290ca18dc-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-194\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"1e247474-2689-4c3b-a224-953290ca18dc\" role=\"img\"\/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-yaxq1u1q uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Proyecto Playa Grande<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos, equipos de piscina, sistemas de riego y paneles solares.  Cuenta con acabados en cielos de gypsum y cielos de madera, puertas y ventanas en aluminio color negro, instalaci\u00f3n de barandas, rodapie, muebles, electrodomesticos y paisajismo.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Santa Cruz, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 400 m\u00b2 \/\/ 4,300 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 8 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Diciembre 2024<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/playa-grande-project-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"401\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-vbjyy8fy\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-twvaj6fy\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-drrjsztm wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/senderos-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/ba2ef6bf-982a-4699-8e87-6538dc63590c-1024x768.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/ba2ef6bf-982a-4699-8e87-6538dc63590c.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/ba2ef6bf-982a-4699-8e87-6538dc63590c.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/ba2ef6bf-982a-4699-8e87-6538dc63590c-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-196 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"ba2ef6bf-982a-4699-8e87-6538dc63590c\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-h2k0c2my uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Senderos<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de residencia. Se instalaron cielos y paredes livianas, enchapes en las duchas de los ba\u00f1os, instalaci\u00f3n de pisos, ventaner\u00eda en aluminio, muebles y sobres en lavatorios de ba\u00f1os y muebles de cocina. Sistema el\u00e9ctrico y sistema de aires acondicionados.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Tamarindo, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 120 m\u00b2 \/\/ 1,300 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 10 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/senderos-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"312\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-n2pnpsry\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-btio56v6\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-adqcfsgx wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/catalinas-plot-32\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/b0b59a7b-be95-47d2-8572-50fe3627ecb6-1024x478.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/b0b59a7b-be95-47d2-8572-50fe3627ecb6.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/b0b59a7b-be95-47d2-8572-50fe3627ecb6.jpg 360w\" data-sizes=\"auto, (max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/b0b59a7b-be95-47d2-8572-50fe3627ecb6-1024x478.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-197 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"b0b59a7b-be95-47d2-8572-50fe3627ecb6\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-ywdwtnwf uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Catalinas Lote 32<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos,  de aire acondicionado, equipos de fuente y jacuzzi. Acabados en pisos de porcelanato, enchapes en cuban tiles, marmara niebla, coralina. Puertas externas y ventanas en aluminio tipo Europa color negro semi mate con vidrio claro de 6 mm, puertas internas tipo tambor con madera de eucalipto, muebles de melamina y cielos en madera de melina.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Las Catalinas, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 210 m\u00b2 \/\/ 2,260 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 10 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Noviembre 2024<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/catalinas-plot-32\/\" data-type=\"page\" data-id=\"314\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-b1c6bubf\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-huru2cau\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-unwrsa4f wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/catalinas-plot-34\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.43.11-2-1024x1024.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.43.11-2.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.43.11-2.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.43.11-2-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-199 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 10.43.11 (2)\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-sfgrpe4e uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Catalinas Lote 34<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos y de aire acondicionado. Cuenta con acabados en madera de teca como lo son artesones y columnas, aleros en madera melina, ventaneria en aluminio tipo europa de extralum, muebles de melamina con sobres de cuarzo, cielos en gypsum, pisos en porcelanato, pintura goltex en el interior y estuco acr\u00edlico en el exterior.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Las Catalinas, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 220 m\u00b2 \/\/ 2,300 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 10 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Septiembre 2024<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/catalinas-plot-34\/\" data-type=\"page\" data-id=\"316\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-sf3co2my\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-28b3acc5 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-a6d0bd4f\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-ce04d933\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-e39e566a wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/catalinas-plot-36\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.50.42-1024x1024.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.50.42.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.50.42.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.50.42-1024x1024.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-200 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 10.50.42\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-18994ba9 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Catalinas Lote 36<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos y de aire acondicionado. Cuenta con acabados en madera de teca como lo son artesones y columnas, aleros en madera melina, ventaneria en aluminio tipo europa de extralum, muebles de melamina con sobres de cuarzo, cielos en gypsum, pisos en porcelanato, pintura goltex en el interior y estuco acr\u00edlico en el exterior.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Las Catalinas, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 220 m\u00b2 \/\/ 2,300 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 10 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Septiembre 2024<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/catalinas-plot-36\/\" data-type=\"page\" data-id=\"318\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-93099f43\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-4b867d8f\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-0b90b756 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/playa-avellanas-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PRA-32-1024x683.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PRA-32.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PRA-32.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PRA-32-1024x683.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-201 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"Proyecto-PRA-32\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-fd6836e4 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Playa Avellanas<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia con mamposter\u00eda modular, concreto armado y estructura met\u00e1lica de techos con l\u00e1minas onduladas. Piscina con enchape de piedra natural y equipos Pentair. Sistemas mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos, telecom, alarma y CCTV. Aleros de madera, cielos de gypsum, ca\u00f1a brava y tablilla, pisos y enchapes de porcelanato. Acceso vehicular con adoqu\u00edn, enchapes de ladrillo y piedra caliza. Puertas y rodapi\u00e9s de madera s\u00f3lida, ventanas de PVC, barandales de acero inoxidable y muebles de madera. Aire acondicionado, portones vehiculares, teja de barro, sistema fotovoltaico, pintura, estuco, paisajismo y riego.<br><strong>Area:<\/strong> 790 m\u00b2 \/\/ 8,500 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 12 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Mayo 2021<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/playa-avellanas-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"320\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-8943cc93\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-936eea70\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-439e0e62 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/casa-sea-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d1ea172c-8320-48bc-9b03-696f799320f5-edited.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d1ea172c-8320-48bc-9b03-696f799320f5.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d1ea172c-8320-48bc-9b03-696f799320f5.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d1ea172c-8320-48bc-9b03-696f799320f5-edited.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-1094 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"d1ea172c-8320-48bc-9b03-696f799320f5\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-d7ccdbb0 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Casa Sea<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto. Sistemas mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos, sistema de aire acondicionado, equipos para la piscina y sistema de paneles solares.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Tamarindo, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 920 m\u00b2 \/\/ 9,900 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 12 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Abril 2021<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/casa-sea-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"322\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-c7d949c3\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-0a60ceb3\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-4efb81c9 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-09.54.16-2-edited.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-09.54.16-2.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-09.54.16-2.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-09.54.16-2-edited.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-205 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 09.54.16 (2)\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-c6b55cf4 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Rancho Zurqu\u00ed<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de rancho. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda con elementos de concreto. Sistemas mec\u00e1nicos y el\u00e9ctricos. Cuenta con acabados como cielos y vigas forradas en madera de teca, pisos en porcelanato de gran formato, enchapes en piedra natural para la chimenea y porcelanato en ba\u00f1os, adem\u00e1s  se construy\u00f3 un fire pit y se coloc\u00f3 paisajismo.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Isidro, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 270 m\u00b2 \/\/ 2,910 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 7 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/zurqui-lodge\/\" data-type=\"page\" data-id=\"324\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-7c8cc4cd\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-457d486b alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-2e489fb9\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-ef8b7870\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-eeac0fc9 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/cariari-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencias-Cariari-7-edited.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencias-Cariari-7.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencias-Cariari-7.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencias-Cariari-7-edited.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-208 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"Residencias-Cariari-7\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-ab733f60 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Cariari<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia con mamposter\u00eda modular, concreto armado y estructura met\u00e1lica de techos con teja asf\u00e1ltica tipo Single. Piscina con terraza enchapada en piedra natural y equipos Pentair. Sistemas mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos, telecom, alarma y CCTV. Aleros livianos, cielos de gypsum y ca\u00f1a brava, pisos y enchapes de porcelanato. Puertas de madera tipo tambor, ventanas de aluminio, muebles fijos de concreto lujado. Aire acondicionado, portones vehiculares, pintura interna y externa.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Residencial Cariari, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 430 m\u00b2 \/\/ 4,630 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 7 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Marzo 2021<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/cariari-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"326\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-1e3db586\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-3fde16a1\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-fac53583 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/hidalgo-jimenez-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/002c1776-612a-4911-8c74-9684cf0a9005-1024x768.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/002c1776-612a-4911-8c74-9684cf0a9005.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/002c1776-612a-4911-8c74-9684cf0a9005.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/002c1776-612a-4911-8c74-9684cf0a9005-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-209 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"002c1776-612a-4911-8c74-9684cf0a9005\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-3df84958 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Hidalgo Jim\u00e9nez<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia con una arquitectura moderna. Sistemas el\u00e9ctricos y mec\u00e1nicos. Cuenta con acabados en pisos de porcelanato y muebles de melamina.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Flores, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 230 m\u00b2 \/\/ 2,500 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 7 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/hidalgo-jimenez-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"328\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-6d9d645b\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-b07fe79f\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-157b58cb wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/angel-del-mar-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Angel-del-Mar-RAM-13-edited.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Angel-del-Mar-RAM-13.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Angel-del-Mar-RAM-13.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Angel-del-Mar-RAM-13-edited.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-211 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"Residencia-Angel-del-Mar-RAM-13\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-a97536c8 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Angel Del Mar<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia con mamposter\u00eda modular, concreto armado y estructura met\u00e1lica de techos con l\u00e1minas industriales esmaltadas. Piscina con terraza enchapada en piedra natural y equipos Pentair. Sistemas mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos, telecom, alarma y CCTV. Aleros livianos, cielos de gypsum y ca\u00f1a brava, pisos y enchapes de porcelanato. Puertas de madera tipo tambor, ventanas de aluminio, muebles fijos de concreto lujado. Aire acondicionado, portones vehiculares, pintura interna y externa.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Santa Cruz, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 230 m\u00b2 \/\/ 2,480 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 8 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Marzo 2021<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/angel-del-mar-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"330\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-058117bc\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-fe04359f\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-e72295a3 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/altamonte-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RFM-11.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RFM-11.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RFM-11.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RFM-11.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-212 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"Proyecto-RFM-11\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-d541cdff uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Altamonte<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo de mamposter\u00eda y elementos de concreto armado, estructura met\u00e1lica de techos, repellos de paredes, ventaner\u00eda de aluminio, pisos de porcelanato, elementos livianos, pintura antihongos. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos y drenajes de primera calidad. Mueble de cocina con sobres. Construcci\u00f3n de cine residencial, escalera en espiral, paisajismo.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Curridabat, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 1,250 m\u00b2 \/\/ 13,460 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 12 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Diciembre 2018<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/altamonte-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"332\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-f38dbc73\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-b016dd34 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-9bf4f0bf\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-dc9708ca\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-34c16428 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/los-almendros-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Los-Almendros-6.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Los-Almendros-6.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Los-Almendros-6.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Residencia-Los-Almendros-6.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-214 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"Residencia-Los-Almendros-6\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-0e0ba990 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Los Almendros<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de Residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto armado, estructura met\u00e1lica de techos y cubierta con teja nica nueva, repellos de paredes, elementos livianos, aleros de madera, ventaner\u00eda de aluminio, puertas de madera, pisos de porcelanato, enchapes de m\u00e1rmol y piedra bruta, acceso de adoquines, terrazas de m\u00e1rmol, construcci\u00f3n de piscina enchapada en m\u00e1rmol. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos, de aires acondicionados de primera calidad.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Tamarindo, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 660 m\u00b2 \/\/ 7,110 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 14 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Febrero 2017<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/los-almendros-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"334\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-868d0e6a\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-0b689ef8\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-f90a62fb wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/angeles-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RCM-8-1.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RCM-8-1.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RCM-8-1.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-RCM-8-1.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-216 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"Proyecto-RCM-8-1\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-1f87edbb uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia \u00c1ngeles<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con mamposter\u00eda y elementos de concreto armado, repellos, ventaner\u00eda de aluminio, pisos de porcelanato, elementos livianos, pintura antihongos. Muebles de cocina, closet y ba\u00f1os. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos y drenajes de primera calidad. Cerramientos laterales, calle de acceso.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Rafael, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 290 m\u00b2 \/\/ 3,120 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 5 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Diciembre 2017<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/angeles-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"336\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-6bd0c9d2\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-114deeae\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-cbc9f34b wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/los-angeles-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.11.08-1-1024x768.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.11.08-1.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.11.08-1.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-10.11.08-1-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-217 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 10.11.08 (1)\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-ec3f2156 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia Los Angeles<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia con una arquitectura contempor\u00e1nea. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto. Cubierta con lamina rectangular. Sistemas mec\u00e1nicos, el\u00e9ctricos, sistema de aire acondicionado.Cuenta con acabados en pisos de porcelanato, muebles de melamina, puertas de madera y ventaner\u00eda de aluminio.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Rafael, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 280 m\u00b2 \/\/ 3,000 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 6 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/los-angeles-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"338\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-582d1ddd\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-09633f57\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-d6f84a66 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-pablo-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RSH-5.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RSH-5.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RSH-5.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RSH-5.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-218 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"RSH-5\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-88dab3e4 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia San Pablo<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto armado, estructura met\u00e1lica de techos y cubierta esmaltada, repellos, ventaner\u00eda de aluminio, pisos de porcelanato, elementos livianos, pintura antihongos. Construcci\u00f3n de muros de gaviones. Sistemas el\u00e9ctricos y mec\u00e1nicos de primera calidad.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Pablo, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 230 m\u00b2 \/\/ 2,480 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 8 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Octubre 2015<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-pablo-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"340\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-5ca75bec\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-6fd110cf alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-f91f085b\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-6c07bcd5\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-b0933197 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-isidro-residence\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RJA-11-edited-1.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RJA-11.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RJA-11.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/RJA-11-edited-1.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-760 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"RJA-11\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-652cc664 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Residencia San Isidro<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de residencia. Sistema constructivo con bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto armado, estructura met\u00e1lica de techos y cubierta con teja, repellos, ventaner\u00eda de aluminio, pisos de porcelanato, elementos livianos, pintura antihongos. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos y drenajes de primera calidad.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Isidro, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 230 m\u00b2 \/\/ 2,500 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 5 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Marzo 2017<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-isidro-residence\/\" data-type=\"page\" data-id=\"342\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-b3b32e80\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-b9fe7911 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-10.07.54-1-1024x768.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-10.07.54-1.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-10.07.54-1.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-10.07.54-1-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-1155 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"WhatsApp Image 2025-08-05 at 10.07.54\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-773ef4eb uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">C11 Residence<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> <br>This charming coastal home features a private plunge pool surrounded by bright blue walls and warm yellow accents, creating a lively yet relaxing atmosphere. With wood details and clear skies overhead, it\u2019s a perfect blend of comfort and tropical style.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Las Catalinas, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 9 months<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> May 2025<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/residence-lot-11\/\" data-type=\"page\" data-id=\"342\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-c35bb633\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image alignleft uagb-block-2f67653d wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-left\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-09.51.52-1-1-1024x768.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-09.51.52-1-1.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-09.51.52-1-1.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/WhatsApp-Image-2025-08-05-at-09.51.52-1-1-1024x768.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-1157 lazyload\" width=\"396\" height=\"300\" title=\"WhatsApp Image 2025-08-05 at 09.51.52 (1)\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 396px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 396\/300;\" \/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-b1b82bc6 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">SRC Residence<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> <br>This modern open-air pavilion blends natural elements with contemporary design, featuring wide covered walkways, high ceilings, and abundant natural light. Surrounded by lush gardens and shaded by large trees, it creates a refreshing and versatile space ideal for gatherings, events, or leisure.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Reserva Conchal, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 5 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> May 2025<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/1139-2\/\" data-type=\"page\" data-id=\"342\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-separator uagb-block-4524c01d\"><div class=\"wp-block-uagb-separator__inner\" style=\"--my-background-image:\"><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<p><\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"class_list":["post-100","page","type-page","status-publish","hentry"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"trp-custom-language-flag":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Kattia","author_link":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/author\/kattia\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/100","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=100"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/100\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1159,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/100\/revisions\/1159"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}