{"id":177,"date":"2025-03-04T14:59:44","date_gmt":"2025-03-04T14:59:44","guid":{"rendered":"https:\/\/ricsacr.com\/?page_id=177"},"modified":"2025-03-08T01:17:47","modified_gmt":"2025-03-08T01:17:47","slug":"177-2","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/177-2\/","title":{"rendered":"Comerciales"},"content":{"rendered":"<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-89rbbtac alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-whkktarf uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h2 class=\"uagb-ifb-title\">Proyectos Comerciales e Infraestructura<\/h2><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\">Explora nuestros \u00faltimos desarrollos comerciales e infraestructura, donde la innovaci\u00f3n se encuentra con la funcionalidad. Descubre c\u00f3mo creamos espacios de alta calidad que impulsan el crecimiento y el progreso.<\/p><\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-liogtgz5\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-awp3ucnz\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-xriackwy wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/retardo-pluvial-tank\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PPM-3-edited.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PPM-3.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PPM-3.jpg 360w\" sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Proyecto-PPM-3-edited.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-258\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"Proyecto-PPM-3\" role=\"img\"\/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-rtj6evde uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Tanque Retardo Pluvial<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de proyecto comercial y de infraestructura, el proyecto consiste en la construcci\u00f3n de un dise\u00f1o de desfogue pluvial.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Juan, Heredia, Costa Rica<br><strong>Longitud:<\/strong> 160 m \/\/ 550 ft<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 6 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/retardo-pluvial-tank\/\" data-type=\"page\" data-id=\"344\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-egjpyyuv\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-bhmvgrcy wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/food-court-fidelitas\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0d2b39af-6a07-44e4-a8dc-c2218e5b3c5d-1024x768.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0d2b39af-6a07-44e4-a8dc-c2218e5b3c5d.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0d2b39af-6a07-44e4-a8dc-c2218e5b3c5d.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0d2b39af-6a07-44e4-a8dc-c2218e5b3c5d-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-240 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"0d2b39af-6a07-44e4-a8dc-c2218e5b3c5d\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-pomau0i7 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Proyecto Food Court Fid\u00e9litas<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de edificio de 4 niveles m\u00e1s s\u00f3tano, el primer nivel es un \u00e1rea de comida, el segundo nivel es de laboratorios, tercer y cuarto nivel son niveles abiertos. Se instalaron sistemas de presi\u00f3n constante, aires acondicionados, sistema de detecci\u00f3n de incendios, internet, monitoreo de c\u00e1maras, se instal\u00f3 elevador del nivel 1 al nivel 4. Se realiz\u00f3 la instalaci\u00f3n de un cuarto el\u00e9ctrico y se cambi\u00f3 la acometida de todo el campus.La fachada tiene un muro cortina en las escaleras principales y ventaneria en perfil zacari, marcos de aluminio color natural y vidrio gris<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Montes de Oca, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 2,500 m\u00b2 \/\/ 27,000 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 15 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/food-court-fidelitas\/\" data-type=\"page\" data-id=\"346\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-othlnr1o\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-whac2xwi wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/pool-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/72932d94-9273-4b56-a8e0-8d508a3c322f.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/72932d94-9273-4b56-a8e0-8d508a3c322f.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/72932d94-9273-4b56-a8e0-8d508a3c322f.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/72932d94-9273-4b56-a8e0-8d508a3c322f.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-241 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"72932d94-9273-4b56-a8e0-8d508a3c322f\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-26opaoz3 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Piscina<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de piscina. Acabado de repello lavado con repello especial Marquis color Charcoal para fondo de piscina y color Natural para entradas de piscina y wet bar. Tambi\u00e9n se colocaron pisos de marmol tempisque arenado fino, se enchaparon duchas con marmol tikal verde en formato 10x10 cm.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Conchal, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 70 m\u00b2 \/\/ 755 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/pool-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"348\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-yad0u5js\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-k1hicoqx wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/marina-flamingo-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.27.53.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.27.53.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.27.53.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.27.53.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-242 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 11.27.53\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-nonmvs8k uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Marina Flamingo<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de oficinas. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos, aire acondicionado, sistema de detecci\u00f3n y supresi\u00f3n contra incendios, sistema de alarma contra robo. Cuenta con acabados como cielos de madera y pisos laminados.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Marina Flamingo, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 75 m\u00b2 \/\/ 810 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/marina-flamingo-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"350\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-b009ca0f alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-16e1ad25\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-c1e91e77\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-3cad6cb5 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/kitty-storage-warehouse\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/33cf4b10-ae6b-49bf-8b0c-ecb2fdcc0027-1024x576.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/33cf4b10-ae6b-49bf-8b0c-ecb2fdcc0027.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/33cf4b10-ae6b-49bf-8b0c-ecb2fdcc0027.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/33cf4b10-ae6b-49bf-8b0c-ecb2fdcc0027-1024x576.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-243 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"33cf4b10-ae6b-49bf-8b0c-ecb2fdcc0027\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-877ba2ff uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Bodega de Almacenamiento Kitty<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de bodega de almacenamiento y comedor. La bodega cuenta con un sistema constructivo en bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto, es una estructura met\u00e1lica forrada con l\u00e1minas tipo bandeja en todas sus paredes y acabado en repello fino y pintura, en el techo cerchas y clavadores de metal y l\u00e1minas de zinc aislante. Tiene 12 andenes de carga y descarga y 3 andenes hidr\u00e1ulicos. \nRespecto al comedor de 2 niveles y ba\u00f1os, tiene un sistema constructivo en bloques de mamposter\u00eda, cuenta con acabados en ventaneria de aluminio, puertas met\u00e1licas, pisos de porcelanato y cubierta en l\u00e1mina rectangular esmaltada.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Llano Grande, Cartago, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 8,000 m\u00b2 \/\/ 86,100 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 8 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/kitty-storage-warehouse\/\" data-type=\"page\" data-id=\"352\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-8340813c\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-0ea8f1e9 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/flex-center\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0c15c84c-6e0b-4aca-8023-2e46a51c4be2-1024x576.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0c15c84c-6e0b-4aca-8023-2e46a51c4be2.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0c15c84c-6e0b-4aca-8023-2e46a51c4be2.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/0c15c84c-6e0b-4aca-8023-2e46a51c4be2-1024x576.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-244 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"0c15c84c-6e0b-4aca-8023-2e46a51c4be2\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-3f45a987 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Flex Center<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de bodega. Divisiones paredes internas en gypsum, cielos planos en gypsum, baranda met\u00e1lica de escalera, instalaci\u00f3n de bater\u00edas de ba\u00f1o, instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica expuesta en EMT, pulido de pisos de concreto, ventaneria tipo europa color negro, suministro e instalacion de aires acondicoinados e instlacion de rodapie en aluminio blanco.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Escaz\u00fa, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 600 m\u00b2 \/\/ 6,500 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/flex-center\/\" data-type=\"page\" data-id=\"354\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-48dfdf18\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-6b81bd02 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/lounge-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/26fa8d45-f59a-442b-80aa-55a26948c454.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/26fa8d45-f59a-442b-80aa-55a26948c454.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/26fa8d45-f59a-442b-80aa-55a26948c454.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/26fa8d45-f59a-442b-80aa-55a26948c454.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-245 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"26fa8d45-f59a-442b-80aa-55a26948c454\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-c6e16d30 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Lounge<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de Lounge. Sistemas el\u00e9ctricos y se instal\u00f3 un nuevo sistema de aire acondicionado. Cuenta con acabados en pisos tipo saltillo, se restauraron puertas de madera, adem\u00e1s de acabados en pintura goltex en el interior y estuco acr\u00edlico en el exterior.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Las Catalinas, Guanacaste, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 60 m\u00b2 \/\/ 650 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 2 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/lounge-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"356\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-ac612fc2\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-18122cc0 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/centro-diurno-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/20220426_105047-1024x768.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/20220426_105047-scaled.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/20220426_105047-scaled.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/20220426_105047-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-246 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"20220426_105047\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-8bf63aaf uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Centro Diurno<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de Centro Diurno. Se remodelaron \u00e1reas de ba\u00f1os, se construyeron paredes en mamposter\u00eda con acabado en repello fino y pintura. Respecto a los acabados se instalaron cielos livianos, pisos de porcelanato acabado mate en formato de 60c60cm, muebles de lavatorio en concreto con enchape de porcelanato mate en formato de 30x60cm y puertas de madera.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Santa B\u00e1rbara, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 200 m\u00b2 \/\/ 2,150 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 6 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/centro-diurno-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"358\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-1e07e0ed alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-350c44b3\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-53431cfa\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-87e72b0c wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/printer-contimaca-offices-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9e3745fe-be31-43e4-b1ad-6d709e3a0da2-1024x768.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9e3745fe-be31-43e4-b1ad-6d709e3a0da2.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9e3745fe-be31-43e4-b1ad-6d709e3a0da2.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9e3745fe-be31-43e4-b1ad-6d709e3a0da2-1024x768.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-247 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"9e3745fe-be31-43e4-b1ad-6d709e3a0da2\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-45ae4b72 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Oficinas Printer Contimaca<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de oficinas. Sistema constructivo en elementos livianos. Sistemas el\u00e9ctricos, mec\u00e1nicos, supresi\u00f3n y detecci\u00f3n contra incendios, alarma de seguridad contra robo y sistema de control de accesos. Cuenta con acabados en pisos de concreto pulido, cielos suspendidos y el empastado y pintado de paredes<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Escaz\u00fa, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 1,200 m\u00b2 \/\/ 12,900 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 4 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/printer-contimaca-offices-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"360\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-8231e6e8\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-5bfea5ef wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/craisa-offices-remodeling\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Remodelacion-de-Oficinas-Craisa-CRA-1.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Remodelacion-de-Oficinas-Craisa-CRA-1.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Remodelacion-de-Oficinas-Craisa-CRA-1.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Remodelacion-de-Oficinas-Craisa-CRA-1.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-248 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"Remodelacion-de-Oficinas-Craisa-CRA-1\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-57c03564 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Oficinas Craisa<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de oficinas administrativas, sistema el\u00e9ctrico, cambio de cubierta de techo, refuerzo met\u00e1lico de estructura de techos, movimientos de tierras, estructura met\u00e1lica de techos de parqueos y cubierta de techos con paneles solares. Asfaltado de parqueos y calle de acceso<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Francisco, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 1,100 m\u00b2 \/\/ 11,900 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 10 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Enero 2019<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/craisa-offices-remodeling\/\" data-type=\"page\" data-id=\"362\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-f180a9d5\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-4a15eae7 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/zurqui-stables\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.32.15-edited.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.32.15.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.32.15.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.32.15-edited.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-250 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 11.32.15\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-e4203383 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Caballeriza Zurqu\u00ed<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de caballeriza. Sistema constructivo en mamposter\u00eda y elementos de concreto. Sistemas el\u00e9ctricos y mec\u00e1nicos. Estructura met\u00e1lica de techos, cubierta de techo rectangular, acabado en paredes en repello fino. Cuenta con puertas met\u00e1licas con tablilla en madera de teca y cuenta con un deck en pvc en voladizo.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Isidro, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 120 m\u00b2 \/\/ 1,290 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 5 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/zurqui-stables\/\" data-type=\"page\" data-id=\"364\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-c892bc09\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-8d1f019b wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/zurqui-stables-access-street\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.35.44.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.35.44.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.35.44.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.35.44.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-251 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 11.35.44\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-c4304e85 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Zurqu\u00ed Stables Access Street<\/strong><\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de calle de acceso. Se realiz\u00f3 la conformaci\u00f3n de terreno, se realiz\u00f3 la colocaci\u00f3n de asfalto, alumbrado p\u00fablico con postes met\u00e1licos e iluminaci\u00f3n a\u00e9rea.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Isidro, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 900 m\u00b2 \/\/ 9,690 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/zurqui-stables-access-street\/\" data-type=\"page\" data-id=\"366\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-6e9a01b0 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-6bd19362\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-bc351148\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-ffd1c2d0 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/sky-conference-room\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d52e2750-ba14-4433-8d48-5bb53b5901b9.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d52e2750-ba14-4433-8d48-5bb53b5901b9.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d52e2750-ba14-4433-8d48-5bb53b5901b9.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/d52e2750-ba14-4433-8d48-5bb53b5901b9.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-252 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"d52e2750-ba14-4433-8d48-5bb53b5901b9\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-6782fd3c uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Sala de conferencia SKY<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de sala de conferencias. Sistema constructivo en bloques de mamposter\u00eda y elementos de concreto. Sistema el\u00e9ctrico y mec\u00e1nico. Cuenta con acabados en pisos de porcelanato, puertas de hierro y ventaner\u00eda de aluminio.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> R\u00edo Segundo, Alajuela, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 160 m\u00b2 \/\/ 1,700 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 4 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/sky-conference-room\/\" data-type=\"page\" data-id=\"368\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-c0f5db1a\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-b62d95c1 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/sky-gabion-wall\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9bbb4bea-d320-43b7-88ce-2f822a7660f9-1024x576.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9bbb4bea-d320-43b7-88ce-2f822a7660f9.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9bbb4bea-d320-43b7-88ce-2f822a7660f9.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/9bbb4bea-d320-43b7-88ce-2f822a7660f9-1024x576.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-253 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"9bbb4bea-d320-43b7-88ce-2f822a7660f9\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-64534713 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Muro Gaviones SKY<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de muro de gaviones.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> R\u00edo Segundo, Alajuela, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 500 m\u00b2 \/\/ 5,400 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 4 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/sky-gabion-wall\/\" data-type=\"page\" data-id=\"370\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-4925448c\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-c758b1c3 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-juan-community-center\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/CSJ-San-Juan-6.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/CSJ-San-Juan-6.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/CSJ-San-Juan-6.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/CSJ-San-Juan-6.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-254 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"CSJ-San-Juan-6\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-c9d603e2 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Centro Comunal San Juan<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de sal\u00f3n comunal. Sistema constructivo de bloques de mamposter\u00eda con elementos de concreto armado, estructura met\u00e1lica de techos y cubierta de l\u00e1mina ondulada galvanizada. Repellos, ventaner\u00eda de aluminio, puertas de madera y metal, pisos de porcelanato, enchapes de porcelanato, sistemas el\u00e9ctricos, detecci\u00f3n de incendio, mec\u00e1nico, drenajes.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Santa B\u00e1rbara, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 170 m\u00b2 \/\/ 1,830 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 6 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Agosto 2020<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-juan-community-center\/\" data-type=\"page\" data-id=\"372\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-453d98e4\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-90e1f40c wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/fidelitas-university-san-pedro\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.21.25-edited.jpeg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.21.25.jpeg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.21.25.jpeg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/WhatsApp-Image-2024-10-08-at-11.21.25-edited.jpeg\" alt=\"\" class=\"uag-image-256 lazyload\" width=\"571\" height=\"400\" title=\"WhatsApp Image 2024-10-08 at 11.21.25\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 571px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 571\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-7668dd5d uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Universidad Fid\u00e9litas San Pedro<\/strong><\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de edificio universitario de 4 niveles, elementos de concreto armado y marcos de estructura met\u00e1lica, losas de entrepisos de concreto armado, pisos y enchapes de porcelanato, ventaner\u00eda de aluminio, puertas de madera, fachadas en aluminio compuesto y vidrio temperado. Construcci\u00f3n y demarcaci\u00f3n de parqueos de asfalto y calle de acceso. Construcci\u00f3n de port\u00f3n de acceso.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Montes de Oca, San Pedro, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 1,780 m\u00b2 \/\/ 19,160 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 13 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Diciembre 2019<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/fidelitas-university-san-pedro\/\" data-type=\"page\" data-id=\"374\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-f5c99e83 alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-39ab5234\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-23ad1b82\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-22f9da69 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/radio-and-television-station\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Radio-RTV-8.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Radio-RTV-8.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Radio-RTV-8.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Radio-RTV-8.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-260 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"Radio-RTV-8\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-4a3da75f uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Estaci\u00f3n de Radio y Televisi\u00f3n<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de estudio de radio y televisi\u00f3n. Sistema constructivo con elementos de concreto armado y marcos met\u00e1licos, estructura met\u00e1lica de techos y cubierta con l\u00e1mina esmaltada. Elementos livianos de forro acabado en muro seco, ventaner\u00eda de aluminio, pisos y enchapes de porcelanato, cortinas de aluminio. Sistemas el\u00e9ctricos, sistemas de sonido, aislantes termoac\u00fasticos, sistemas mec\u00e1nicos de primera calidad.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Montes de Oca, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 310 m\u00b2 \/\/ 3,340 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 7 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/radio-and-television-station\/\" data-type=\"page\" data-id=\"376\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-e191d8f1\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-fc92ad35 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/university-facade-renovation\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/a0f0a198-adf4-46ff-ac3e-1b6326e712ba.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/a0f0a198-adf4-46ff-ac3e-1b6326e712ba.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/a0f0a198-adf4-46ff-ac3e-1b6326e712ba.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/a0f0a198-adf4-46ff-ac3e-1b6326e712ba.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-261 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"a0f0a198-adf4-46ff-ac3e-1b6326e712ba\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-9dd618d6 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n Fachada Universidad<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de la fachada de la universidad.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Montes de Oca, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 150 m\u00b2 \/\/ 1,620 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/university-facade-renovation\/\" data-type=\"page\" data-id=\"378\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-0164b97a\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-ef378ea4 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/fidepark-university-park\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/4f673b7d-516b-46e6-b544-a84be40b6df3-edited.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/4f673b7d-516b-46e6-b544-a84be40b6df3.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/4f673b7d-516b-46e6-b544-a84be40b6df3.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/4f673b7d-516b-46e6-b544-a84be40b6df3-edited.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-263 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"4f673b7d-516b-46e6-b544-a84be40b6df3\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-a3ccf11d uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Parque Fidepark<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de parque universitario. Se construyeron caminos y aceras en concreto, una cancha multiuso en una losa de fibra de carbono con sus respectivas grader\u00edas y cerramientos, adem\u00e1s de la construcci\u00f3n de  mesas tipo picnic de pl\u00e1stico reciclado y la instalaci\u00f3n de postes de luz. Tambi\u00e9n se construy\u00f3 un paso techado que comunica la universidad con el parque.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Montes de Oca, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 980 m\u00b2 \/\/ 10,550 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 4 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/fidepark-university-park\/\" data-type=\"page\" data-id=\"380\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-96085492\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-3f6b75fb wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/fidelitas-university-heredia\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Universidad-Fidelitas-Heredia-UFH-4-edited.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Universidad-Fidelitas-Heredia-UFH-4.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Universidad-Fidelitas-Heredia-UFH-4.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Universidad-Fidelitas-Heredia-UFH-4-edited.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-265 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"Universidad-Fidelitas-Heredia-UFH-4\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-0a30a6d5 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Universidad Fid\u00e9litas Heredia<\/strong><\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de edificio universitario de 5 niveles, de concreto armado y marcos de estructura met\u00e1lica, losas de entrepisos de concreto armado, pisos y enchapes de porcelanato, ventaner\u00eda de aluminio, puertas de madera, fachadas en aluminio compuesto. Cosntrucci\u00f3n y demarcaci\u00f3n de parqueos de asfalto. Construcci\u00f3n de anfiteatro de concreto armado con mural cer\u00e1mico. Jardiner\u00eda y paisajismos.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Francisco, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 4,550 m\u00b2 \/\/ 49,000 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 17 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Diciembre 2019<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/fidelitas-university-heredia\/\" data-type=\"page\" data-id=\"382\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-8915a5fc alignfull uagb-is-root-container\"><div class=\"uagb-container-inner-blocks-wrap\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-layout-grid uagb-block-8e00043e\">\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-967e58fc\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-7dcbbee4 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/rjm-abogados-office-renovation\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/5f97dfdf-cad0-4588-8baa-95bdf5a1624a.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/5f97dfdf-cad0-4588-8baa-95bdf5a1624a.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/5f97dfdf-cad0-4588-8baa-95bdf5a1624a.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/5f97dfdf-cad0-4588-8baa-95bdf5a1624a.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-266 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"5f97dfdf-cad0-4588-8baa-95bdf5a1624a\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-195b4f56 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Remodelaci\u00f3n RJM Abogados<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Remodelaci\u00f3n de oficinas. Sistema constructivo en alimentos livianos. Sistemas de detecci\u00f3n y supresi\u00f3n contra incendios y sistema de alarma contra robo. Cuenta con acabados en puertas de aluminio y empastado y pintado de paredes.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Francisco, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 190 m\u00b2 \/\/ 2,050 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/rjm-abogados-office-renovation\/\" data-type=\"page\" data-id=\"384\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-4ec4ddaa\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-7b33ede6 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/craisa-civil-works\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/127b810c-8dc5-4682-9e3e-4a636867d993.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/127b810c-8dc5-4682-9e3e-4a636867d993.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/127b810c-8dc5-4682-9e3e-4a636867d993.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/127b810c-8dc5-4682-9e3e-4a636867d993.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-267 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"127b810c-8dc5-4682-9e3e-4a636867d993\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-d2334021 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Obras Civiles Craisa<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de obras civiles. Se realizaron muros de gaviones para el crecimiento a nivel de terreno, adem\u00e1s con el fin de exhibici\u00f3n de maquinaria se realiz\u00f3 corte y relleno de terreno y la construcci\u00f3n de estructura met\u00e1lica con cubierta de l\u00e1mina de zinc.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> San Francisco, Heredia, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 1,100 m\u00b2 \/\/ 11,850 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 5 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/craisa-civil-works\/\" data-type=\"page\" data-id=\"387\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-3dcf4d30\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-2e45f126 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/guachipelin-walls\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/61c26dea-fb83-4276-bb3c-21e68f9909a5.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/61c26dea-fb83-4276-bb3c-21e68f9909a5.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/61c26dea-fb83-4276-bb3c-21e68f9909a5.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/61c26dea-fb83-4276-bb3c-21e68f9909a5.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-268 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"61c26dea-fb83-4276-bb3c-21e68f9909a5\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-f79d0e8c uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\">Muros Guachipel\u00edn<\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de muros de gaviones, tapias prefabricadas, muros de concreto y construcci\u00f3n de aceras.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Escaz\u00fa, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 120 m\u00b2 \/\/ 1,300 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 3 Meses<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/guachipelin-walls\/\" data-type=\"page\" data-id=\"389\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-container uagb-block-ea29c1ba\">\n<div class=\"wp-block-uagb-image aligncenter uagb-block-cfd030a8 wp-block-uagb-image--layout-default wp-block-uagb-image--effect-static wp-block-uagb-image--align-center alignleft\"><figure class=\"wp-block-uagb-image__figure\"><a class=\"\" href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-jose-commercial-spaces\/\" target=\"\" rel=\"noopener\"><img decoding=\"async\" data-srcset=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Locales-LSJ-7.jpg ,https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Locales-LSJ-7.jpg 780w, https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Locales-LSJ-7.jpg 360w\" data-sizes=\"(max-width: 480px) 150px\" data-src=\"https:\/\/ricsacr.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/Locales-LSJ-7.jpg\" alt=\"\" class=\"uag-image-269 lazyload\" width=\"586\" height=\"400\" title=\"Locales-LSJ-7\" role=\"img\" src=\"data:image\/gif;base64,R0lGODlhAQABAAAAACH5BAEKAAEALAAAAAABAAEAAAICTAEAOw==\" style=\"--smush-placeholder-width: 586px; --smush-placeholder-aspect-ratio: 586\/400;\" \/><\/a><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-uagb-info-box uagb-block-ac8eca16 uagb-infobox__content-wrap  uagb-infobox-icon-above-title uagb-infobox-image-valign-top\"><div class=\"uagb-ifb-content\"><div class=\"uagb-ifb-title-wrap\"><h3 class=\"uagb-ifb-title\"><strong>Locales San Jos\u00e9<\/strong><\/h3><\/div><p class=\"uagb-ifb-desc\"><strong>Descripci\u00f3n:<\/strong> Construcci\u00f3n de 5 locales comerciales. Sistema constructivo con elementos de concreto armado y marcos met\u00e1licos, estructuras met\u00e1lica de techos y cubierta esmaltada. Cortinas de aluminio, ventaner\u00eda de aluminio, pisos de porcelanato y concreto pulido, puertas de madera y met\u00e1licas.<br><strong>Ubicaci\u00f3n:<\/strong> Merced, San Jos\u00e9, Costa Rica<br><strong>Area:<\/strong> 1,250 m\u00b2 \/\/ 13,500 ft\u00b2<br><strong>Duraci\u00f3n:<\/strong> 10 Meses<br><strong>Fecha de entrega:<\/strong> Diciembre 2017<br><br><a href=\"https:\/\/ricsacr.com\/es\/san-jose-commercial-spaces\/\" data-type=\"page\" data-id=\"391\">Im\u00e1genes Adicionales<\/a><\/p><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div><\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_uag_custom_page_level_css":"","footnotes":""},"class_list":["post-177","page","type-page","status-publish","hentry"],"uagb_featured_image_src":{"full":false,"thumbnail":false,"medium":false,"medium_large":false,"large":false,"1536x1536":false,"2048x2048":false,"trp-custom-language-flag":false},"uagb_author_info":{"display_name":"Kattia","author_link":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/author\/kattia\/"},"uagb_comment_info":0,"uagb_excerpt":null,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/177","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=177"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/177\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1098,"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/177\/revisions\/1098"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/ricsacr.com\/es\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}